突然想問人民幣會唔會換習大大個樣？

如題